老實講 肥婆波罅係咪同臭閪公廁一樣咁闊?

一樣闊過西隧?